从博物馆标本的照片中，研究人员对蜥蜴的脚垫进行了评估。 分析一下:飓风可能会帮助蜥蜴进化出更好的抓力|卡罗琳·威尔克| 2020年8月26日|学生科学新闻 
 它于20世纪30年代在现在的利比亚出土，在博物馆里放了几十年。 美国的鳄鱼似乎是跨越大西洋的亲戚|卡罗琳·威尔克| 2020年8月25日|学生科学新闻 
 辛辛那提艺术和娱乐辛辛那提艺术博物馆成立于1881年，是美国最古老的艺术博物馆之一。 辛辛那提——一个有着小城镇感觉的大城市| lgbtq编辑| 2020年8月17日|没有直新闻 
 这块化石出土于20世纪30年代，来自现在的利比亚，在博物馆里保存了几十年。 一个古老的头骨暗示鳄鱼从非洲游到了美洲，卡罗琳·威尔克，2020年7月23日，科学新闻 
 我们去餐馆、咖啡馆、博物馆，时不时地我们会思考这个问题。 新的几何视角破解了关于矩形的老问题Kevin Hartnett | 2020年6月25日|量子杂志 
 他还警告说，整个乌菲齐博物馆应该加强抗震措施。 2014年12月25日，芭比·拉扎·纳多，每日野兽 
 普拉多是我在这里认识的第一个名字，因为我20岁时住在离马德里普拉多博物馆几个街区的地方。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 如果你想证明这个国家到底是什么，那就去参观国家911纪念博物馆吧。 迪克·切尼vs“坚不可摧”迈克·巴尼克尔| 2014年12月15日|每日野兽 
 这种努力所隐含的问题是:“如果你要开办一家博物馆，你会把什么藏品放在里面?” 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 布鲁斯音乐通常被视为博物馆的展品，是过去时代的遗物，但这支乐队会让你想起来跳舞。 2014最佳专辑|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 在布鲁塞尔居住期间，这两位艺术家开始为现在的梅斯达格博物馆收集艺术作品。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 位于英国牛津的阿什莫尔博物馆是为了接收古董店的“十二车稀世珍宝”而建立的。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 一个学生带着牛津大学的一个聚会参观博物馆，除了其他东西外，他还拿出了一把生锈的剑。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 你知道，蓝胡子有一整个博物馆收藏它们——这是他最后那位轻率的小妻子付出代价才发现的。 弗雷德里克·洛克作品选|弗雷德里克·洛克 
 然而，如果说我对这次剧院之行感到惊喜的话，那么去博物馆时，我的感受就截然相反了。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛